要救理大人，要Think out of the box

暫時慣用策略似乎行唔通
略盡綿力，Think out of the box

首先，強攻中大理大
一定係鄧炳強問準北京，默許出現迷你版六四
香港警察先敢連攻大學
而家舊肥肉放到埋口
除非有足夠大嘅阻力，同埋對佢有即時而實際嘅回饋
Popo先會決定收兵
果啲咩如果唔收兵就點點點嘅恐嚇
佢一定唔會理

同時，既然北京開綠燈
預咗幫佢面對國際輿論壓力
甚至早就單聲畀侵侵
所以呢個星期美國先冇乜點出聲

既然北京願於扶值鄧炳強，幫佢頂住一部份壓力
方便佢一上任就得分
咁就要試吓其他角度
等鄧炳強自己直接面對返大眾嘅壓力：

國際輿論
1. 向侵侵求救同時，同步向佢政敵包括向華倫、Sleepy Joe等人求救
等佢哋畀壓力侵侵出聲

2. 以人道危機作出發點
Poly 內手足以大量畫面+短片，將裡面情況供諸於世
方面國際 Viral
同時要將屠城呢個責任
用Hashtag + 其他方法
直接標籤落「鄧炳強」一個人頭上面

3. 集體扮企跳，吸引全球注意
同時表明，係鄧炳強迫死佢哋嘅

香港政壇
1. 動用民主派議員係冇用嘅
因為佢哋預咗反對
要挑動警隊回應
就要高調要求親建制嘅議員
例如搵中年婦人聲稱有家人響Poly 入便做FA etc
然後借建制派內嘅和理非
畀番壓力鄧炳強
難保建制議員當中，有人想借呢次機會，響鄧炳權手中拎番啲話語權

2. 要求商界，特別係誠哥發聲
重申佢「黃台之瓜，何堪再摘」嘅吩咐

警隊內部
1. 可能有武勇派，始終唔敢攻擊無辜
而唔敢搞警察嘅親人
但係當巿民怒氣上到某一個程度
至少會有啲人大規模咁人肉搜尋Popo嘅車
當同一時間，警員知道鄧炳強嘅強攻
會導致自己損失部十幾廿萬嘅車
或者有一部份人，會一步一步迫宮
阻止佢再升級武力

push

簡單講
即係將上中下三路嘅壓力
集中響鄧炳強一個人身上面
方便想反佢嘅人出手

中環果班可以應該4時到poly

推

如果大家覺得可行
就要幫手聯絡/tweet 國際輿論+tag 鄧炳強
同通知裡面手足影相

最緊要即時聚人，搵個區議會候選人搞選舉遊行啦，聚到和理非響poly就贏

Push

靠media食得屎

poly 嘅人去QE路口幫拖

其實唔係真槍掃射冇人會當係64，微型版都唔會當，宣傳口講有可能，當64處理冇可能

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇
希望理工入面嘅人睇到

要外國左膠幫手
就實要靠media 架啦
同時間一樣要有手足分化前線警同高層家嘛

其他咩都得 唔好扮企跳
一黎危險 二黎好容易比警甴攞黎合理化被自殺

空投食物

屌！
仲以為有乜咁out of the box
會唔會係有人求其捉三個防暴警親人作為人質
然後好似isis咁拍條片公開殺一件以作警告
再要求即撤，如果唔撤再殺......
戲都有得做啦！

推 討論點做

乜都要試

換衫。燒晒d裝手套都唔留。捉既便服學生。明未。個人ff

前提錯誤
而家咁落去唔會去到六四咁
因為佢可以等一兩日先黎
佢地有得換更又有鎗
可以等到say 5am 個陣再攻一次

拉

on9

一人一支花生油

你依家出去根本唔會有合理辯解，佢係咪都好一定告暴動
仲未計係狗屋入面幾咁折磨

塞機場條路救理大有無得諗

係喔，燒狗宿驚直接攻擊人而唔想做既話，就搞狗私家車其實都有阻嚇力

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

佢黑社會黎 會理？仲要坐起香港最大武力既位

企跳個招work，等一哥個名臭

狗飯落手 集體食物中毒

同步啦
和理非專責增加外媒關注，愈多曝光率對入便手足愈安全
武勇就要等佢啲散仔找數

好有用 推

外國左膠好受呢啲
反正畀人捉住隨時都係死，只好搏一搏

推國際1

狗仔狗乸唔夠擔搞，狗私家車夠膽啦掛？

中毒唔得會死人，不過食物唔衛生搞到要不停去廁所就時時見到，或者直得運糧條路封咗無得食都有可能呢

唔知係咪好建議，我覺得班狗暫時唔會攻校園住，一來入到去佢都好難捉你國際又睇緊，邊打邊降想你地慢慢散。
既然佢唔攻又走唔到，不如入面用返佢果招情神挑釁佢地，拎哂d音響嘈到佢地唔好休息，得閒不定時出下去挑釁下，撚下狗放彈好似佢地扮進攻逼你地火魔法咁。
我地係出面仍然會堅持諗辦法打破缺口，好多人係出面傢，唔好分化

p

推戰術po 重要

最後一點最有用

有老豆搵仔＋玩具車
一隊人洗停車場，一啱號碼就爆
起碼等班 Popo 跌番十幾廿萬，等佢ＯＴ白做先

Unlock 技能：掘秘道

同步啦
我個 Post 旨在激發討論，等高人指點嘅姐

唯一救到理大既辦法係大規模傷害警務人員家屬，不過我知根本唔會有人咁做。

有無list
Twitter @ 咩人

堆

狗有得換更 入面既人冇
你覺得入面既人仲有精力去撚狗?

Rthk 32 live 超過10位手足被捕

つい

其實全都部有用
三個方向分別離開鄧炳於於北京、香港政客、下屬伙記
你永遠唔知邊一個會生效
所以必須一齊做

塞住成個西九七日會點

老豆搵車

有埋bot

扮企跳點都唔得
其實大家一齊

Think Out of the box
殺死晒班曱甴家人
人質換人質

其實而家要塞
最好要啲唔駛手走響度嘅方法
假如有人破壞路軌、路面
果塊地唔駛人守住之餘，三五七日之內根本回復唔到
咁個效果先可以一層層疊加

每次都係用同一群人、去做同一件攻效短暫嘅時
咁個阻塞程度好快封頂

第3唔建議
有冇聽過狼來了？

有咩建議俾入面，我就係諗到靠出面同入面不停騷擾佢地，大家係出面都努力左成晚俾d方案黎

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

因為見到年三十晚有16隻狗因為咁跪低，所以真心覺得陰濕d落重瀉藥好過硬碰硬 又唔會死人

其實理工入面集體扮企跳再做live真係有機，自編自導自演，外面鬼知真定假

時間唔夠呀, 到make到noice起碼一日時間

同意 點都唔好

幫推

要有威脅 不如趁機會打機場 end game ?
當日既我地同今日我地唔同
佢敢唔妥協 我地就剷起機場 ？
要佢放人 放poly人走

地下水道

pish

第3點你真係拎晒道德高地 但對手wfc,藍絲仲叫你快啲跳

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不留守

咁on9都講得出

第3點唔得，但其他方法可行
唔理喇，試咗先喇！！！！
所有post hastag鄧炳強我諗係最快煲大件事嘅方法
同埋理大入面手足真係要影相拍片

推佢老母

國際支援係好重要

推，咩都試下
千祈唔好粟一燒班高官

Pish

繼你最後一點 我有少少補充
入嚟推post 頂多兩個鐘 小隊夠人就可以救人

[行動post] 黑警到此為止 香港反擊戰 狗屋大行動

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

封路定直接硬衝貨運機場？

推撚爆佢
企跳以死相逼係可以
但一定要多人做 而且記者一定要影住

理大手足們，學校有學生係正常，學生有朋友亦正常，淡淡定在房睇書，吹水，抓腳版！該消毀的東西，消毀！平常look！黑衣人不知去向！排隊淡定俾𠳔拉，上法庭有🉐️打，被打就一哭二鬧！扮可憐！過咗海就神仙！唔好硬碰！除非一定走得甩，冲出去被拉更難打官司！

咪撚on9 喇紙上談兵 乜野out of box 啊 人地而家實際情況係圍你 逼你出黎就拉打殺啊 明唔撚明啊
唯一既係全部香港人行出圍反包番狗啊 屌你老母

PUSH

呢次一定係失敗
希望各位痛定思痛
唔可能同popo佢地鬥武力

101

無和理非前後腳Back up
好蝕張

批暴雨多區水浸嚴重未解決 當局：已消除125個水浸黑點

我都知我咁諗好痴線
佢地會唔會整到降落傘嗰類野

到時游水走

你睇吓由琴晚到今日動員咗幾多人 缺口都未開過

對等武力冇唔在講

而家係落後兩個時代
你用弓 佢用火藥 弩都冇

理大外圍已經冇可能突圍，依家唯有以慘痛嘅人道危機，引起國際壓力，逼退班狗，先至有救

扮企跳係OK，但唔好畀情緒化嘅手足扮

最緊要Call齊外媒，全球直播，要壓力大到習總都難做，直到死黑警撤退

勇和不分 以前係 依家都係 一直都係，所以今晚真係要靠大家，做得幾多得幾多啦香港人，真係想像唔到被捕手足依家點

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

推手

Up

依家啲人去曬尖沙咀救poly
無了 /.\ 去尖沙咀幫拖好過

可唔可以有場集會加遊行
劊子手---鄧柄強落台

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

比起叫手足而家盲目咁攻，一定要冷靜，想好方法先得丫。我知大家都好想救手足，但而家救人嘅人已經拉多過裡面梗喇就黎。武力等級唔對等，邊可能直接攻得入請大家諗下其他方法喇